順phone車-步兵 想問下意見

有無做緊嘅人可以俾啲意見？

想得閒搵下外快，
步兵做唔做得得過？

未做過任何類似嘅野，
麻唔麻煩複唔複雜？

係咪可以自己揀單，
女仔做唔做得過？

或者有其他意見都講黎聽下

黎foodpanda la

其實我唔知幾間有咩分別，介紹下

我都想知

新制foodpanda係piece wage 無time wage

平時無單係個區hea

最少單就呢間 抵制中資 完

都係咪撚做foodpanda 兩個禮拜就減一次人工 on9

咁仲有咩選擇

Deliveroo

自己睇

30幾度迫你著長褲，個保温袋勁唔好攞，唔著佢件制服同長褲又會俾餐廳篤灰，個客俾現金要幫佢俾左先，個餐例如128蚊，個客喺個app寫會用現金128蚊，上到去佢又俾張500蚊你，又要同個客落樓下唱錢，我懷疑佢勁冇人返工，經常叫我哋推薦人嚟返工，今日我嗰區應該得我一個返工，一次派兩單俾我，但係兩單完全唔順路，d客又on 9，走去叫雪糕，去到溶晒又屌9我，最仆街係返左1個月冇出過糧，問佢又話差唔多㗎啦，完全唔推介去做！

7月20幾號嘅糧到而家都未出，問佢又話出㗎啦，佢哋自稱周結嘅

要自己比左錢先？

如果個客俾現金，你要自己攞錢出嚟幫佢俾左先

師兄，可交換telegram?

咪做,出糧超唔準
只從轉左比大陸公司出糧後更唔準
只從多左星巴克後就更唔好做

有冇做過pickup hero

步兵真係唔好做啦,又熱又辛苦,錢又少,出糧又慢

咁我問得簡單啲，有咩時間彈性嘅part time好介紹

利申 女仔 讀緊書 本身有一份part time返緊

Pm